{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009687",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "탕화쿵푸마라탕 우송대점"
    },
    "text": "タンファカンフーマーラータンは、大田市東区紫陽洞に位置するウソンデの美味しい店です。 2018年4月16日にオープンし、すでに5年以上営業している最初の大田チェーン店です。 最も大きくて広い座席を提供し、駐車場もあるので便利に訪れることができます。 タンファカンフーマーラータンは大田で最も長く愛された麻辣湯のおいしいお店として有名です。 ここでは、様々なサイド料理も一緒に提供し、お客様の多彩な味を楽しむことができます。 マーラータンは新鮮な材料と特別な組み合わせで作られ、トッピングオプションで味を調節することができます。 また、辛さも選べるので、お客様のお好みに合わせて調整できます。 タンファカンフーマーラータンは品質とサービスに常に最善を尽くし、新鮮な材料を使用して最高の料理を提供しています。 中華料理の味と魅力を体験したいなら、タンファカンフーマーラータンを探してみてください。 ここでは毎朝、新鮮な材料とじっくり煮込んだ麻辣湯ベースの出汁でお客様のために用意しています。 手頃な価格で優れた味を提供するために努力しています。 発展し、お客様のご意見に耳を傾けるタンファカンフーマーラータンになります。 行くためには公共交通機関や車で移動でき、詳しい位置はタンファカンフーマーラータンのホームページで確認できます。 営業時間は毎日11:00~21:40で、メニューにはマーラーシャングォ、マーラータン、雲南フォー、煎餅、サンラブン、チャーハン、麻婆豆腐、水餃子などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "タンファカンフーマーラータンはどこに位置していますか？",
            "answer": "タンファカンフーマーラータンは大田市東区紫陽洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "タンファカンフーマーラータンはいつオープンしましたか？",
            "answer": "タンファカンフーマーラータンは2018年4月16日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "タンファカンフーマーラータンは何年以上営業していますか？",
            "answer": "タンファカンフーマーラータンは5年以上営業しています。"
        },
        {
            "question": "タンファカンフーマーラータンはどんな座席を提供していますか？",
            "answer": "タンファカンフーマーラータンは最も大きくて広い座席を提供しています。"
        },
        {
            "question": "タンファカンフーマーラータンには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、タンファカンフーマーラータンには駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "タンファカンフーマーラータンは何で有名ですか？",
            "answer": "タンファカンフーマーラータンは大田で最も長く愛された麻辣湯のおいしいお店として有名です。"
        },
        {
            "question": "タンファカンフーマーラータンではどんなサイド料理が提供されていますか？",
            "answer": "タンファカンフーマーラータンでは様々なサイド料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "タンファカンフーマーラータンのマーラータンはどのように作られていますか？",
            "answer": "タンファカンフーマーラータンのマーラータンは新鮮な材料と特別な組み合わせで作られます。"
        },
        {
            "question": "タンファカンフーマーラータンの辛さは選べますか？",
            "answer": "はい、タンファカンフーマーラータンの辛さは選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "タンファカンフーマーラータンはどのような努力をしていますか？",
            "answer": "タンファカンフーマーラータンは品質とサービスに常に最善を尽くし、新鮮な材料を使用して最高の料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "タンファカンフーマーラータンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "タンファカンフーマーラータンの営業時間は毎日11:00〜21:40です。"
        },
        {
            "question": "タンファカンフーマーラータンのメニューには何がありますか？",
            "answer": "タンファカンフーマーラータンのメニューにはマーラーシャングォ、マーラータン、雲南フォー、煎餅、サンラブン、チャーハン、麻婆豆腐、水餃子などがあります。"
        },
        {
            "question": "タンファカンフーマーラータンには公共交通機関で行くことができますか？",
            "answer": "はい、タンファカンフーマーラータンには公共交通機関で行くことができます。"
        },
        {
            "question": "タンファカンフーマーラータンの詳しい位置はどこで確認できますか？",
            "answer": "タンファカンフーマーラータンの詳しい位置はタンファカンフーマーラータンのホームページで確認できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 714
    }
}